認真問 有冇人單身得耐然後慣咗

已經慣咗自己一個人
有事冇事都係自己一個 有時就同熟嗰幾班friend
之前對愛情有渴望但係而家就有冇都冇所謂
自己一個反而更加好 冇咁多嘢煩
死啦係咪得我一個咁我係咪變毒撚

再大個d就死得
班fd會各有各忙 慢慢就少見好多

真

單身耐左就會覺得自己一個更開心

上一任拍左四年
分左手一年

我同你一樣，我單身左四年

老咗點算

唔係習慣
我係真係享受
完全唔想拍拖

我都係

但突然有時就會有一刻會想拍拖

過咗果一刻又覺得冇咩所謂

我係對於人地急於要我搵人拍拖覺得極大壓力
大壓力到就甩頭髮
尤其阿媽

點解要急
有時候自己都會心急
但退後一步去睇 問自己 “做人係咪一定要有伴侶？”

其實一個人真係好撚開心
已經唔怕孤獨

係拍拖唔知為咩
做自己最開心 想做咩就做咩

咁樣聽落都唔錯

有動物陪就得

平時就好爽 但全部朋友都拍拖就好慘
問想唔想去睇戲 個個都係同男友

呢啲時間就想是撚但搵返個拍下 但清醒返又不了

大把

其實自己一個更開心
駛撚你講

開心就ok

被hurt過一舖深既就知愛情未必是美好的

係香港 正常既女就幾時都有市場 仔就唔係

有
兩三年冇拍過拖
開始慣咗做毒撚日日打機嘅生活了

毒L here

試過去嘗試拍拖，但中途都係摺埋算

yes exactly!!!
有去逼自己出街同人食下飯 但幾乎都係要搵話題 俾反應 俾人問家宅
然後諗到如果拍拖又要重新習慣另外一個人既所有野
就更加攰
會唔會孤獨終老

回憶了和你一起生活的片段
我就能好好生活

Agree

點會呢
除非已經35之後又冇錢又冇頭髮又身體差痴肥，然後又想要25歲以下嘅o靚妹

自己keep得好又降低下要求都唔會無市場既

有
有人想溝我我都冇受

點解決性需要 ?

係
基本上係唔想再重新認識一個人再去習慣另一個人

有
已經慣咗好多嘢都自己一個人，係偶然有fd約先會見下，其他大部分時間都獨處對上一個都分咗手兩年，又唔係完全唔想拍拖，都硬係未遇到啱嘅人咁

利申 廿歲未到 覺得自己就嚟可以出家

唯一一次拍拖五年前
31 歲了
唔想都慢慢慣咗
反而諗突然有拖拍會打亂自己生活節奏
越黎越有種廢事煩唔想拍拖巴想法

單身左四年
由一開始好想拍拖
到依家慣哂咩都自己一個人做

有時會閃過想搵番另一半
下一秒就覺得拍拖好煩唔想再俾人hurt

唔會抗拒
但都唔會期待

AGREE
有時見到D FD拍拖自己都會想拍
但諗諗下覺得依家既生活已經攰 唔想煩多樣

有同感
有陣都想拍.但隔左陣又無左呢個感覺

唔慣

A0表示有時都想拍下拖，想有人同自己互相欣賞互相分享生活
但圈子真係太細online sem又少左機會識人
加上好驚表錯情，驚比人攞黎攝時間收兵
諗諗下覺得成件事好攰，都係自己一個最輕鬆

有. 完全唔適應要就另一個人. 試過拍一個星期即刻頂唔順分手. 繼續單身才是皇道

有冇諗過係自己未遇到一個係自己願意分享生活，同將呢個人融入自己生活，take care 佢既人？

有時都會有d moment想拍
但每次我一有呢個念頭既時候我就會諗我個best fd
拍拖拍到湊女咁 仲要毫無自由
即刻覺得自己一個係正確既決定

Online sem真係令人錯失好多野

單身30年😎

係

喺social media見到班大學生o cam完不停有現實組聚 應該都識到下人吧

2年仲要廿歲未到就話要出家

睇人夾人
其實忙只係藉口
我覺得你想見嘅幾忙都就倒

仲要20歲未到 即係讀緊書 唔知點樣大部分時間自己一個

難道沒練習太耐
感覺都追不回來

呢個都係

運登係另一個世界來， 咁多單身狗咩？

返過幾份工， ９成男女都有拍拖 結婚， 真係唔覺有乜單身

自己都搞得掂仲要男人做咩

會
利申 今年29單身左十幾年

到左個地步係就算對人有興趣都唔知點行多步

自己呃自己

冇讀書啦

有呀, A0到麻木左, 到底對上果次心動係幾時呢, 咁樣囉

同第3個女朋友 散左之後
到而家已經單身差唔多3年
已經習慣左一個人
久唔久會諗下拍拖呀 結婚呢啲野
但最終都係講句 算啦 嘥鳩氣 自己都未搞得掂
無謂搞人個女 同埋時間越長 反而越享受單身

朋友話我要有女朋友嘅話
其實唔難 但因為受自己影響 所以繼續單身

上去識下人

有埋自己既家庭呢?

得另一半都ok 嘅
生左仔女真係難好多

只想性愛, 不想戀愛

留名變交友tg群交谷

38廢中了
冇拍拖大半年
放工放假好悶
返工又好悶

淨係想賺多啲錢

唔開心嗰陣咪又會想有個人陪你

反而擔心遇到鍾意既人會唔識相處

好難鍾意一個人

呢啲嘢有得揀咩

單身4年 已經無咩特別想拍 但身邊d fd 個個都結婚又穩定 搞到有d 急 因為年齡唔細

習慣咗
就算拍咗拖都改變唔到